(台測)新007 3-4 無恐不入 特務大臨演

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.軍情六處（MI6）在伊斯坦堡的秘密據點突然遭人攻擊，軍情六處主管M夫人立刻派遣代號007的詹姆士·龐德前去查看。龐德到達後發現據點的特工已全部陣亡，而軍情六處最重要的臥底特工名單的硬盤也被拿走。龐德出去後遇到前來支援的女特工伊芙，兩人開著吉普追趕開奧迪逃跑的刺客，刺客在走投無路下跳上火車，龐德則是跳上火車與刺客進行肉搏。伊芙在M的命令下拿狙擊槍開了一槍，但發出去的子彈卻意外打到龐德，刺客拿著硬盤揚長而去，龐德掉入河中而從此下落不明..

2.M女士臨終前給詹姆士·龐德留下了一個非官方的命令，讓龐德去墨西哥執行任務。在任務中，龐德殺死了兩名安排去炸毀一座體育館的男子。在爆炸和倒塌聲中，龐德前去追逐在爆炸中逃脫的馬可·斯奇拉，但卻登上斯奇拉逃跑用的直升機。龐德立馬衝上去將斯奇拉和飛行員拋出直升機，並遵照命令偷走了斯奇拉的章魚戒指..

3.一艘發射沒多久的太空梭突然在空中解體，碎片掉落在美國德州到華盛頓州之間；這看似意外的太空梭的解體事故背後卻似乎隱藏者一個極大的陰謀。許多民眾在好奇的情況下去觸碰這些太空梭的碎片，甚至有人把撿到的太空梭碎片拿到eBay上面去賣，有一位名叫塔克（傑瑞米·諾森飾演）的民眾也因此不小心被碎片割傷。而塔克在當天睡覺眼球快速轉動週期過後被細菌改變了其身體結構，隔天就變成被細菌完全控制的人..

4.影片講述一名英國高級特工和一個足球流氓聯手完成任務的故事。高級間諜（馬克·斯特朗飾）為了完成一項任務，他不得不同自己的足球流氓哥哥（薩莎·拜倫·科恩飾）攜手。 28年間，諾比一直在苦苦尋找他的弟弟。

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野